\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{En Lettonie, il est possible :}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item D'insulter un banquier pour un prêt
        \item De prendre en otage un banquier pour un prêt
        \item \textbf<3->{De vendre son âme à un banquier pour un prêt}
        \item De donner son enfant à un banquier pour un prêt
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
